[低賤行業]地產代理業界到立法會請願 要求撤辣招

由地產代理業界八大商會、聯同中原及美聯組成的「地產代理業界聯席會議」今日向立法會《2017年印花稅（修訂）條例草案》委員會主席及委員，就新辣招遞交意見書。現場共有約30名代表到場請願及向立法會議員遞交意見書。

香港房地產代理業聯會主席郭德亮指出，經過政府多次出辣招後，都已確定無效，全部未能對症下藥，樓價及租金繼續推高，治標不治本。

他指，今次「地產代理業界聯席會議」並非全部要求撤銷所有辣招，可以修定辣招。因為現時辣招，對上車及換樓造成巨大影響，二手市場冰封，成交量大減，應該鼓勵二手放盤增加供應。另外亦應增加土地供應及限制賣地價，才可解決樓市真正問題。

真係用治本方法我怕你地屎都冇得食

出辣招>樓價升

再出辣招>樓價再升

我身邊仲有地產朋友，年入百萬，根本就好好景。

呢班細代理多，細a難做一手，食緊榖種

信明報定信班地產佬？

細路仔?
雙辣招搞到成交少左(少左盤)
aa最緊要成交量

廢中又搞事